洪卓立之問

Avril lavigne之前有病個陣好多人都佢死咗，洪卓立就話係肺結核死
但係兩個人之後復出，一個就大紅大紫，一個就做暗星

有冇人可以解答下

立立都走咗之後就冇返過嚟，何來復出